{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3008096",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 그래그래펜션"
    },
    "text": "楊平グレグレペンションは恋人、家族、友達などの安らかで幸せな時間を過ごせるように最善を尽くしています。 グラペンションは静かな周辺環境ときれいできれいな内部で構成されており、プールは老若男女問わず満足感を与えるメリットです。 ペンション内部のエキゾチックなインテリアは、まるで外国に来たような錯覚を起こす可能性があり、お知らせでは22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。 また、個別バーベキュー施設も提供されており、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 インターネットが利用可能で、すべての客室で無料でご利用いただけます。 プールは暑い夏を涼しく解決でき、営業日は夏期までで、入室後から22:30まで利用できます。 プールは無料で利用でき、水深は1m20cmで、簡単な服装で利用できます。 ただし、飲酒後はプールの利用が厳しく禁止され、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 また、子供たちの安全のために注意が必要であり、オイルや化粧剤はプールに入ることはできません。 ペンションの内部には休憩室兼カフェもあり、営業時間は9:00から19:00までです。 周辺の観光地としては山菜のドゥメの香り、中米山の休養林、トゥムルモリ頭、ソナギ村、ソフリの森などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グレグレペンションの周辺環境はどのようですか？",
            "answer": "グレグレペンションは静かな周辺環境であり、安らかな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションの内部はどのように構成されていますか？",
            "answer": "グレグレペンションの内部はきれいできれいなインテリアで構成されています。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "グレグレペンションのプールは老若男女問わず満足感を与えるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションでバーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、グレグレペンションでは個別バーベキュー施設が提供されており、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、グレグレペンションではインターネットが利用可能で、すべての客室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "グレグレペンションのプールは営業日は夏期までで、入室後から22:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションのプールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "グレグレペンションのプールの水深は1m20cmです。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションのプールの利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "グレグレペンションのプールの利用には飲酒後は厳しく禁止され、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。また、オイルや化粧剤はプールに入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションの内部には何がありますか？",
            "answer": "グレグレペンションの内部には休憩室兼カフェもあります。営業時間は9:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "グレグレペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "グレグレペンションの周辺には山菜のドゥメの香り、中米山の休養林、トゥムルモリ頭、ソナギ村、ソフリの森などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 547
    }
}